［重要］唔好再做標題黨

宜家已經到左成敗關鍵時刻，唔好再做標題黨呃鳩啲手足入去睇，尤其係啲咩［突發］嗰啲

如果你個po既內容係重要既，唔使文不對題都自然有人推，無謂阻住啲真正有用既po上熱門

正皮 標題黨好撚煩
負皮 其實都無所謂

推

5

6

7

8

9

10

唔好意思阻一阻你